【愚人節】一人n個整估另一半既經歷

話說岩先已經玩咗一次
但好q無聊
就係係佢ot 果陣狂sd msg 比佢炸佢機O
諗緊聽日見面果陣有咩計仔可以玩下男朋友

巴絲們有冇咩idea
可以草埋第時得閒戲弄下佢
被整估都得架

以前會成日係上樓梯果陣毒龍鑽我ex
見到佢嚇親個樣好過癮

毒龍鑽定千年殺呀

樓主你知唔知咩叫毒龍鑽
可唔可以示範下點樣一邊上樓梯一邊玩毒龍鑽

lm

千年殺呀
Sor 講錯咗添

拎膠水擦手

Aa 膠仲好玩

有畫面

呃佢話我有左